catgirl直播推爆討論區(22) CG快回水苦主大聯盟 態度閪唔係大哂

大家本身係佢fans, 但成日block 同鬧返fans 大家先會話佢 本身冇諗住狙擊佢
啲人成日誤會

大家加入c豬youtube會員前要諗清楚
依家做新會員 最舊嘅片只可以睇到今年六月而事前係完全冇聲明 有巴絲俾完錢加入完先發現冇得睇番舊直播

c豬係事後先聲明

仲有 本身公開嘅直播留底有41條 但無啦啦private淨幾條 c豬點解你唔直接del左youtube channel？

c豬多次係直播到話連登嘅人係無聊人
亦多次強調佢係做自己 但佢成日mon po
連本身一個星期大約開3至4次嘅直播
都因為連登嘅討論區而變到一星期一次
(仲死撐本身都係一星期一次)

新加入左會員想退嘅話記得申請退！
退款教學

STEP 1: 揀已購買的內容
STEP 2: 撳說明

STEP3:申請退款

STEP4: 揀呢個

STEP 5: 填番你嘅訂閱俾咗錢通知個email
STEP 6: 揀原因

呢個網好多c豬嘢睇

新人睇post前必睇經典likef
事源ken想食珍珠奶茶雪糕(79台幣) C豬閪面狂話20蚊港幣喎？又話冇理由你食咁貴我又唔食....買完然後喪話好難食
詳情請睇4:13.00
Update: 屍豬已經hide左呢段likef
有巴絲backup左

《屍豬字典》
Live > likef
Netflix > netfax
Balcony > bar-cony
Dumpling > dumu-pu-land
Wasabi > wasapi
Honest > 康nest
AEON > A昂
lemon > 哩忙
ribs > wibs
Hater > hey tus
Uber > youber
Hojicha > hotcha
marshmallow > marshall
Victory monument > victoria moment
Garlic > 加Lee
cheers > cheese
Magnesium > Magnesuum
地道 > 道地
治癒 >治療
憧憬 > 棟憬
一件 > 一牛
孜然 > 茂然
舞茸 > 舞耳
燉豬肉 > 頓豬肉
石垣島 > 石恒島
泡打粉 > 抱打粉
牛肩肉 > 牛根肉
饒河夜市 > 曉河夜市
靈機一觸 > 靈光一觸
飲飽食醉 > 飲飽慾醉
明爭暗鬥 > 你明我鬥
唔係你死就我亡 > 你生你亡

《馬丁語錄》

死忠
Martin Linna Py F Flora Wong SuetYeeShek
Lok Gor Jacky Lau Kafai1229 JL

c豬金句
[size=2]1. 28蚊一串wor, 乜你咁有錢架? 咁你還左錢俾我先啦, 你爭我2萬蚊

2. 你估我冇試過戒芒果榴連咩？人地有用唔代表我有用 個個人體質唔同 (閪面)

3. Omg!好撚好食呀 我會為左佢番嚟再食佢 omg~ (淫叫)

4. (一邊狂食炸嘢) 我唔中意食炸嘢 呢個真係好炸呀!

5. (一邊狂食甜嘢) 我唔中意食甜嘢 呢個真係太甜喇!

6. 其實我本身有潔癖嘅 哎呀好污穢呀!! (自己平時最污穢 佢對潔癖有好大誤解)

7. 10baht串燒真係好道地 香港搵唔到呢d又平又道地嘅嘢食 真係好正 (覺得自己係正宗泰國人)

8. 20蚊港幣喎！呀ken你真係要食咩？好貴囉 20蚊港幣喎？好難食囉 勁甜囉 79台幣....20蚊港幣喎 (閪面)

大話連篇

成日話自己唔鍾意食甜野但係條片唔係咁講

Ken Ex Frd爆料

有無人同我一樣好憎個馬丁，成日扮晒大佬咁

Btw 我想課金，不過唔係俾條肥婆，個網主

lm先 好正個整合

又爆po啦

你哋真係好快

追唔切po？
請即click 入了解更多

肥帖留名

留名先

唔記得加番呢個

新post lm

精選留言回帶

真係峰迴路轉喎大佬

想覆腦憂絲 點知已經1001左
已經幻想到
佢實會有糖尿病 又唔戒口食嘢
肯定r到損晒有傷口 但糖尿病影響傷口愈合 到時就有併發症有糖尿腳 嚴重上黎就要斬腳保命
以佢懶過閪既性格 肯定換片叫佢轉身都唔肯 又嫌醫院飯唔好食 又呻隔離床阿婆嘈 講佢兩句就投訴搞大件事個啲
每日既生存目的就係等零食車上病房個刻

零食車
點知我冇見過零食車既
不過醫院啲公公婆婆真係有啲嘈

後面個句

佢細個嘅味道到底係點

有晒畫面 一定咦咦哦哦

無理由隔離床有橙食我又.....唉......

唔記得

到時有糖尿好快就有埋腎病仲更加gg

老泥味

晚飯時間係咁望住隔離床屋企人帶嚟嘅嘢食

我都係 我淨係中六先開始讀書 中一至五完全冇 連書都冇聽過 中六個陣追得好辛苦

螞蟻珍多冰味

loser淨係識依D
覺得畫到太可愛

無理由人地咁努力我又...

真係等死

可能食埋隔離床..

變家屬圖了

太可愛啦，唔收貨

廿分喎
真心咩

但係醫院飯都好好食

如何寫成CG式食評
肉類→有肉味，有肉汁，好juicy
有醬汁→好濃郁
好甜→我唔鐘意食甜嘢(但食得好滋味)，我鐘意食偏酸嘅嘢食
好重口味(好鹹)→好啱我口味，好正
泰國嘅食物→好道地，係我細個嘅味道
泰國7仔→超好食

黃店版
黃店→好食
份量細→好精緻
冇落調味→好健康

(幫手加)

辛辣海鮮味

隻眼邊有咁大

好Cute

醫院麥皮好好味

唔係個種死甜

可能個陣你未訓醒 或者佢只係喺每格門口經過 唔推入去
佢好早上黎架 大概九點幾左右

你好勁啊royal

#catgirlfansart
畫得咁靚

佢嘅甜唔係死甜

喂呀 都唔似佢

可以學以致用係呢到

好撚可愛

驚收到律師信

我見到有鳩毛

俾你發現到

頂 你唔講我都miss左

冇落調味→食材原本嘅味道 好天然

仲有黑框眼鏡加粉紅邊邊個架

好得意呀

唔係chemical嗰隻甜

覺得佢依家已經有糖尿
有腳佢都冇用架啦 琴晚likef幾耐就坐足幾耐
點ken做野咪得囉

唔撚記得上色
唔想再畫

你完全美化左佢

真係唔明佢經歷左啲咩先可以咁放棄自己既人生

真心要學下阿ken

喂 後面係邊個

當儲多樣CG嘅嘢
人哋得 t shirt 行李牌同post card
你有CG律師信

其實有啲似Linna

你send俾cg可能會當呢幅係fan art

佢再係咁真係要坐輪椅真心
佢行都好似冇力咁

Ken太郎

畫得好靚
但cg邊有咁靚咁可愛

如何寫成CG式食評
肉類→有肉味，有肉汁，好juicy
有醬汁→好濃郁
好甜→我唔鐘意食甜嘢(但食得好滋味)，我鐘意食偏酸嘅嘢食
甜→佢隻甜唔係死甜/chemical 嗰隻甜
好重口味(好鹹)→好啱我口味，好正
泰國嘅食物→好道地，係我細個嘅味道
泰國7仔→超好食
冇落調味→食材原本嘅味道 好天然

黃店版
黃店→好食
份量細→好精緻
冇落調味→好健康

(幫手加)

巴打你是咪專業畫家嚟

我試吓填色先

如果我到時聽到
實會答佢：係囉 無理由隔離床有插喉 你又.....唉......
唉 地獄優先場實有我份

佢條頸果啲位好黑 又係糖尿徵兆嚟

甜味—> 唔係死甜味 好hit中我

幫佢插喉插尿袋啦

你會唔會太偏心屍豬
點解屍豬畫得咁靚
但畫ken 就畫到成粒薯仔咁

芝士拉絲...

似龜頭

佢實有糖尿啦
日日飲咁多杯台式飲品

咁就要洗腎 咁就唔會有尿屙 可以慳返啲尿片
不過我都唔肯定加大碼嘅尿片 佢岩唔岩著

又唔飲水...
水真係可以幫助排毒同促進新陳代謝

琴日坐都喘曬氣呀陰公

無理由人地有得比人cpr我又
無理由人地有得用嗎啡我又

佢訓醫院床會唔會重到用唔到張床自動升降功能

佢會唔會連胃喉入面啲營養液都𥄫到實

似腸仔

係屍豬至愛嘅腸仔

點解咁得意架

任何有汁 有cream嘅野-> 個saucessss 好正

佢遲早糖尿上眼

病人好辛苦 成日嘔
可能啲病人嘔出黎個啲...

CG話我惡意又好 乜都好
真心想佢食健康啲

尤其香港冇安樂死
有長期病患嘅話想死都冇得你死

爭1cm3 唔公平

我9畫 邊有咁專業

連續飲三包營養液

有長期病患等住死仲辛苦

如果cg係想自己長期病患死既話 不如好好地健康生活好過啦

啱呀
作為佢嘅 ex-fans 真心唔想見到佢有呢一日

你係heytus

仲可以繼續去泰國食道地嘢

成日係度扮正能量
但實際就係閪女人

濃多少少妝就係

仲要呢啲長期病隨時吊十幾廿年都未死得

linna再多啲雙下巴

佢又唔係有錢
到時有排受
之前見過啲病人有幾辛苦

所以佢依家應該狂開likef揾錢

苦口婆心嘅heytus

攬攬

咪係
唔好講泰國旅行都冇得佢去
真係去行 Donki 都唔得

CG可唔可以係病房偷食野

好難o土想像佢下年活動能力仲有幾多

偷食肉肉

好難想像*

病房開live 屌人

驚下年就冇likef睇

實會被姑娘鬧

：之後試過牛油果霜 真係好重牛油味

係要聞氣氣 出街要孭氣氣樽

cg 要長命百歲喔

生命最後倒數

俾護士絲打發現

講邊張床個病人特別唔聽話 交更個時叫下一更特別留意

最慘就係死唔去 要人照顧
慘撚過死

薯片好重薯片味

屌啲病人嘈住佢
屌啲護士夜媽媽幫病人打針嘈到佢

帶貓鬚

蔡瀾咩

而家已經坐喺度都抖晒大氣

Plus一打看護

佢地去旅行都係搭uber去食野㗎啦
係車坐完就係餐廳坐
最多咪係間餐廳排隊企一陣

屌啲醫生朝頭早巡房個陣唔係第一個去睇佢

一定要坐電動輪椅
邊個推得郁佢

牛油果有牛油味？。？

坐爆張電動輪椅

個碌頂唔頂得順

CG算唔算打跛腳都唔洗懮

人地都未屌佢夜晚鼻鼾聲大

屋企人又辛苦
自己又辛苦

開醫院Likef

當然啦
佢對腳跛唔跛都一樣冇用

Big hugs

但跛左就更加無可能做運動減肥

屍豬開likef未呀 好悶呀

愛你地每一位

醫院kol

要平均地愛喎

放心 咁實比落到佢肚
條胃喉本身都係插到落佢胃度既 佢可能要continuous feeding 24hrs都食住奶

醫院試食開箱片

要搵屍豬分

試食醫院飯

無理由你愛佢但我又...... 唉....

:好難食 好難食 好難食 好難食 好難食 好難食

唔洗錢呀 一定好抵好道地 好有醫院味

用到既 但會好慢

醫院啲麥皮真係我食過最好味嘅

醫院味

有冇細個嘅味道？

好道地

過床個陣....

我同意！！！入過兩次院 每次住成個禮拜 朝朝都有麥皮食好happy

幻想到個人勁耐都未升上黎

要幾多個姑娘先夠

一陣偷偷地出去買肉食

長而幼

喵 我真係食到好飽好飽喇

硬係叫呀ken 買啦

究竟點解佢個麥皮咁好味 點整架

醫院飯都可以飽

30個

食埋隔離床個盒

成set拜山野餐搬去ward

如果中意我嘅片，記得

最驚係屍豬要插尿喉
一打開都唔知會見到啲乜....
仲有swabbing呢

卡 沙busi卡里悲 卡姐 chanlia byebiiiiiii

辛辣拉絲芝士「海鮮」

記得訂閱同㩒long long呀！

仲要香港啲醫療資源support咁不足 到時只有淪落到三十幾四十歲就入老人院比人照顧

有味

窮人入香港啲老人院真係慘過入地獄
好似入去等死咁

其實佢一直算幸福
未見過真正嘅貧苦窮人生活
所以成日講嘢咁涼薄

到時有真。探病圖

佢番工邊屌人邊有錢收

其實佢之前正職好似係同護理相關？睇咁多都無感覺

荀工

我記得佢講過
以前返工要買啲小禮物俾小朋友

可能就係睇得太多先想30歲前死

可以 除非佢食啲唔應該食既野先會比人鬧
例如食粥餐 佢走去叫個譚仔三哥

胖虎唱法

如果佢只可以食粥就慘慘豬喇

廿中

佢地唔係讀social work咩

好勁啊

佢條染髮片講過話自己以前幫過病人塞痔瘡藥 不過好似話呢野唔suppose係佢嘅職責

螞蟻呢?

可能係同小朋友有接觸嘅工作？！

可能做過幾份part time同full time

冇畫到遲D加番

打開見到手搖飲品

肯定500 500咁課金

所以我一直好撚嬲

人哋送果籃 馬丁佢哋送燒味

又係支共 DKLM

上半身有力 幫幫手 自己慢慢郁過去
姑娘條腰仲要用多三四十年

我覺得好撚難食⋯⋯⋯⋯⋯⋯

唔止 有時候連個窿都唔係咁易搵架

攬攬大家

送串燒

CG IG都唔俾人留comment
真係好惡

惡過共產黨 有冇咁驚

有人留言話佢咩
唔係 又再斬腳趾避沙蟲

我要byebi大家先 男朋友嬲豬我傾左幾個鐘冇覆過佢機
我知你有mon po架 唔好嬲我啦

冇

byebiiiii護士姐姐

byebiiiii

byebi

咁驚做咩
除咗連登同佢YouTube之外
都唔會出征到佢IG啦

鬼得閒搞佢ig咩

IG留到呀 有follow佢就留得
不嬲都係咁

仲以為佢驚到咁

係

巴打

佢淨係坐喺到烏身攞包芝士腸都索哂氣咁

你地真係痴線又推左半個post
等我追番先

要買美國入口嘅電動輪椅

洗個碗返嚟要追成幾頁

佢再係咁要架啦都未夠30歲人

我想問大家, 你/妳地都行過街, 有冇見過有啲人對腳又腫, 隻腳D色好死好唔正常, 有好多傷口, 仲好似/直頭係爛。糖尿係咪咁樣 ?

下次洗快啲

所以話有時候要睇有咩牌嚟打
佢一開始咁嘅身形做減肥KOL 唔好話唔發
雖然而家做劣食界一姐都唔差

好似係
所以好多嚴重到要截肢？

要切腳
同埋好易糖尿上眼

一路睇番琴晚likef一路笑

我諗起係金鐘成日見到既女人

我地冇得睇喇

原來果啲真係糖尿。見過有好多都會去到要切咁濟, 其實都有藝人去到呢一步。
我本身係非常鍾意食糖, 豬古力, 飲汽水。我都唔後生, 睇嚟差唔多開始要注意下

我backup ing

睇呢個post都有洋蔥
屋企最近有啲事 都令到明白屋企人真係好重要
大家要好好珍惜 唔好令自己後悔

辛苦曬 腦魔絲（定巴？）

我係絲

係囉 好想睇番佢個扮慘閪樣

冇錯 到時後悔就太遲 呢個已經有幾個人版你睇

仲有見錢O 嘴樣

我就係諗起油尖旺深水街邊啲男人。但係我未見過有女人去到呢個地部

唉 你睇吓佢哋又講喇

即刻變臉

之後一有錢就好心情 之後睇comments又發脾氣 呢兩樣不停loop

特別呢年幾真係特別難過

辛苦絲打
可摸耳cut埋koko e嗰part

呀！我咁講又得罪佢地啦
呀ken都係你講啦

ken: 吓 講咩呀

好

之前去腳底按摩坐我隔離個男人就係有呢d腳
個支那呀姐仲要唔帶套幫佢按

你睇下 頭先講完我濕疹 宜家又講我態度差
Heytus gonna希

唉…我都係唔答喇，一陣又要畀人無限放大

又

然後成個chatroom都係ken手足

好期待下係開likef

:你咁樣佢地又話你咩喇 你睇下d留言 唉 你係咪真佢地手足

佢只會郁上半身 下面永遠唔郁

背晒

: 咩呀 咁我啱啱砌緊puzzle 呀嘛。。。 咁。。。咁我啫係要講咩

個人一老就會開始諗呢啲嘢 ( mayme only )
如果只係計老過我果啲而我又真係鍾意長輩 ( 唔係淨係計老人家 )
就得番老母同阿叔

個屎忽太重

洋蔥時間
小肥首負親

d經典對白真係背哂

我個ex比個我聽一路喊一路送佢返屋企

的肉

救命 上一個post都未追晒

唔怪得唔見左你

好耐冇見過你 原來仲追緊po

Omg 好期待你製成品

怪唔得唔見你

但係到時要點樣share又係問題

係呀 腫到CG咁 但係瘀黑色，啲傷口係咁流血包晒紗布

仲衰撚過唔帶套執屎

cg再一次成為形容詞

你地痴撚線架!

係呀, 就係呢d喇

慢慢bling blinging bling眼又得，立即黑哂面亦得，閪咗

祝各位巴絲身體健康 珍惜眼前人 注意飲食 見字飲水

死肥鳩 唔撚知醜

我整好呢條啦但係要諗諗upload去邊會好啲

祝各位巴絲身體健康 珍惜眼前人 注意飲食 趙多幾啖先好吞呀

To 追唔切po/冇睇likef 嘅巴絲

總結咗尋晚個likef 發生咩事

有空間郁咩

琴日係咁問佢坐8個鐘唔辛苦咩

等睇backup

冇睇連登一日就爆左兩個post
要追番先得

5個幾6個鐘？ 但係佢最尾一個鐘先講黃金海岸事件

From 官網網主

Sorry 大佬唔叫你up 片了

屌我發現我琴晚真係好撚癲由瘋狂被block到cg想block但發現我係會員

做正面fans

真·sen

真係勁中
屍豬肥咗好多
唔知下年佢仲可唔可以行路
感覺佢膝頭好大負擔

[集思廣益]下個po 叫咩好？
我地真係好撚鐘意CatGirl啊

cg健康關注組

馬丁風紀話會員都block得喎

好撚大官威 不過下次cg仲值唔值得去backup就同埋可以一路睇一路screen recording架馬丁

可能冇哂知覺呢
我都住東九龍果邊
屍豬住觀塘附近，下次見到佢
睇下佢下半身行成點先
我覺得佢個膝頭好勁
負重能力驚人

你點知屍豬想block你？

估到啦 佢之前已經block左我幾個account

屍豬肯定谷到臉紅紅

勁無奈佢個樣

屍豬同馬丁大佬點咗佢名喇

本來諗住訓
但為左cg我會頂住

你訓啦 有排up啊

一齊食肉

發現係金主，之後係咪收哂皮？

食kenken

要up幾耐呀

馬丁: 會員都可以block架 好似
威撚到

2小時40分鐘

印象中係Ken放生你
拎返個keyboard去後面
唔知會唔會被檢討

誰在黃金海岸 ~~

感謝kenken 唔反ken一日

辛苦你喇

this is all for cg bb

辛苦你啦
咁我聽照先睇啦

Youtube?
辛苦你

唔知係男朋友隔離講想攬第二個男人係咩感受呢

Cls
丁叔係咁加速師來？
屍豬聽佢老點就好笑

係啊 vimeo同dailymotion都話條片太大

好 等你

馬丁同cg都係加速師黎

我反而想知 男朋友係你隔離講同第二個男人互屌係咩感受

cg:西足一個鐘

另類fans

男朋友係隔離講未試過自己啲精係咩感受

Cg: 好彩我地..touchwood..

下......先果一個鐘 ?

比我cut淨45分鐘 都係西

佢講呢句係講緊咩架本身？
去到點幾都冇睇了

丫....我屌下你丫

果陣傾緊搞嘢
有個觀眾講話咩搞搞下個condom穿左
之後cg就望住呀ken講好彩我地touchwood

Cg: 我地要鬧既之前已經鬧曬

講緊扑野中出
屍豬好似想扮表達好彩有帶套扑

好似有人留言話俾男朋友中出左 之後有左

我聽左少少咋 搵人補充

好似係講緊搞搞下個套穿左

*好似有左 未驗

最好笑係佢問觀眾係咪用大牌子

叫ken介紹邊隻好用

c豬差啲想攞自己果盒出嚟

皇者裝

ken用皇者裝笠住長又幼既
。
。
。
。
。
手指

屌 有畫面

ken手足到底點解可以屌得落屍豬

非常不安

Cg有左都唔會有人睇得出 唔怕

說好的完美主義

追post追唔切
參與唔到你哋對話

小ken ken目測冇5個月都有6個月大

黃金海岸好靚

小ken ken好鬆弛

放棄追post了

宜家加入都未遲

佩服會追晒post嘅人

呢個掂喎

小米芝連

太多嘅話我有時都會飛睇

長但幼

same

第一次追唔切post 你地太癲啦

佢鍾意推車

幾年

一睇就知Ken好濫交

pat肉真係好恐怖

可以平均分幾多份

放題任食

動物橫町

無理由你哋追曬20個post我又⋯⋯

好想切左佢

我選擇投降
不過發現冇參與一日 插唔到咀

點解佢條褲要休到咁低

應該唔想勒住肚啲肉

條褲應該可以攝喺腩肉下面

g持

我終於追完po 但已經要訓

byebiiiiii

贊成

瞓了
希望聽日有片睇

已sub

追完post
好眼訓

終於追完post

我記得佢地跌左野係地 都係ken執 c豬應該烏唔低身

In CG We Trust
You can block me but not my soul
CG我會追擊到你收皮

唔該哂腦魔

辛苦曬

個tg channel笑到我gapgap聲

唔該哂絲打

繼續做自己

辛苦曬絲打

瘋狂討論學術問題

不過cg個晚直播砌個副puzzle真係好靚 好想買副黎玩

我都心郁郁想買但驚自己三分鐘熱度懶得砌曬佢

C豬咁懶嘅人都砌得晒 係用咗double時間啫
no problem la

你已經成為第一追擊手

咁又係同cg比任何方面都輕鬆取勝
但都係算啦 砌完冇位掛 間房得返好少位可以貼伯賢啲海報

你個名

因愛成恨

我係heytus

btw頭先睇番舊片
佢讀hard disk讀做hard dish

應該係

咁...都係硬碟既

Diu笑左

半夜肚餓好想食豪大大個甘梅地瓜上openrice望梅止渴 咁都見到屍豬

笑左

周圍都屍豬

C豬字典又多一個新生字

cg everywhere

好有緣

有冇人鍾意食甘梅地瓜

我

終於搵到你

我次次一定會叫佢落多d粉

好耐冇食過

cg每篇食評都係揀好味 究竟係咪真係咁好味

平咪好食囉

佢食屎都好味 (係泰國)

拉絲

笑到撞到個頭

屌

細個唔知同屋企人係邊到食打邊爐 最後有西瓜加梅粉勁好食

佢咁樣打格仔勁似個啲唔想受訪既受訪者

咁樣搞到佢以後拍片冇得食芝士喇

就算打咗格都認得係c豬

其實打格仔做咩

香蕉衫

個格係佢自己打架？

佢個時應該開始左拍片但打格仔

番石榴加梅粉都好好食

呢隻芝士拉絲好食定cg既人體芝士拉絲好食

覺得自己好多fans好多人認得想扮低調？

係呀頂唔係我打架

要ken先知答案

驚有heytus

Ken:我ex啲芝士拉絲好食啲

好嘔心呀頂

cg真係好蠢啊以為hide曬啲likef我地就冇嘢追擊屌連你openrice都搵埋出黎

cg再拉

好多拉絲

佢應該冇諗過heytus會搵到呢啲

點知有heytus想食豪大大

因為heytus gonna希

我想同cg瘋狂飲酒啊我好飲得架cg

屍豬成功激嬲一班heytus

仲有另一張pizza拉絲6個post有3個拉絲

變曬痴線heytus

希他乾啦希

好餓

tg快手到

屌打左都認到係佢啦

Cg:(黑面）

不過人地馬丁叔叔話我地扮由忠粉變heytus
全部人啲ac明明都冇見過喎

雖然我都好餓

C豬實覺得我地呢啲heytus狙擊到冇野好狙擊 就搵呢啲野黎講

“人生不用下下都那麼苦”
但中意劣食

我都好肚餓

屋企好偏foodpanda唔黎

唔開心個陣拎黎笑下都好

睇到篇野覺得好好笑

好事黎

我個肚餓到係咁叫

自從睇到c豬張肚腩相之後 覺得自己好瘦 個肚好平 想像唔到我個肚變到佢咁會點

係啊 仲要30日內淨係可以換2次 搞到我想換都唔得

捱多幾個鐘明正言順去食早餐

屌 比佢ban哂啦
無做課金會員係地底泥

我都想改 但驚改完你地唔認得我

要問人特登攞密碼個啲
仲要好好諗清楚 如果唔係就好似我咁 有排都未30日

係喎 點算

唔係喎 我好似冇乜人記得我 我改咗都驚

大文豪

會員咪又係得果幾個 扮乜
btw尋日有人問肉肉奶媽有幾多個
ken話好似有1個定2個
咪就係martin linna囉

究竟全九港新界有乜係未俾佢食過

我記得你呀伯賢

好有文采

話曬中文精英班

C芝士拉絲

咩料飲杯嘢都似失戀的心情

佢除左出字典 仲可以出小說

全級top4喎

泰式道地瑩光肉
9毛串燒
食物名最好記

d圖好正

豬絲拉屍

邊同睇既呢個 好想睇

笑左 拉絲豬都得

睇到第一句已經笑左
擁有水果花園 好勁 #catgirl寫作

笑撚死

openrice

花園總能種出美味的芒果，多汁的荔枝

唔記得咗pw係咪要登出先有得㩒忘記密碼

佢真係唔戴bra

有冇link 搵唔到

計留山

計留山？

openrice search豪大大 深水埗豪大大 click入去食評 cg就出現啦

CG血糖關注組

catgirl直播推爆討論區(23) CG快回水苦主大聯盟 CG健康與血糖關注組 我地真係好撚鍾意CatGirl啊

So sweet

Po唔到圖 大家記得入去睇

如何寫成CG式食評

味道
Edible→超級/好/好好好/勁/非常好食，好正
Palatable→Ummmmmmmm, OMG
味道→好夠出
有醬汁→好濃郁，香濃，好重
有硬嘢→有咬口
甜→佢隻甜唔係死甜/chemical 嗰隻甜
好甜→我唔鐘意食甜嘢(你講笑牙)，我鐘意食偏酸嘅嘢食
唔鹹→清香
好鹹→我自己就比較鐘意重口味好啱我口味，好正
冇味：好fresh 好清新

油炸
好→佢炸得好好食
唔好食→可能我唔鐘意食油炸啦

食材
肉類→有/冇肉味，有肉汁，好juicy，好鮮甜，唔鞋身，彈牙嘅
泰國嘅食物→好道地，係我細個嘅味道，好抵好抵好抵食啊
泰國7仔→超抵/好食
菜→我好唔鐘意食菜
海鮮：我唔係好食海鮮

黃店版
黃店→好食
冇落調味→食材原本嘅味道，好天然，主打清新，健康
好難食→可能唔係好啱我口味

(純粹個人口味)

想當年

佢邊有發育不良呀過度發育喎

愈來愈小光臨
有幾小

笑死

我都記得你呀 唔止我地，CG都記得

個名越來越長

成班痴撚線heytus

仲有呀ken同馬丁

救命 中學雞作文

呢啲時間多數得番我同你上水

係 啲舊人唔見左

咁有錢嘅
我個肚真係越叫越大聲

鬼叫你係likef追擊cg

睇到了 唔該曬

食左伯賢佢

想像自己是韓國仔仔

一路吃一路幻想自己是韓國仔仔

加一
明明好眼瞓
但又好想食野

我都係狂叫

瞓先了 聽日起身再追post
各位 bye biiiiii

訓先 聽朝9點堂 byebiiiiii

Byebiiiiii

韓國仔仔(後入KEN)

你上水一陣就訓 byebiiii

大BB 係咪個張改圖

byebiiii

Byebiiii喇加油

果陣既ken好豪氣 食雞扒都唔覺得貴

聽朝落堂聽 伯賢個高音不得了

是不是又會迷到很多女生呢？

屌 我睇錯人名 sor

咩睇錯人名

估唔到openeice都咁多花生

啱啱睇腦魔話聽朝有堂 跟住睇到你話未聽100 咪叫你落堂聽 但之後先發現我撈亂咗你哋明唔明

呀原來係咁

第一段好似初小學生啲作文乜乜樹咁列哂出嚟啊字數

笑到急尿

jed thx

好正

追唔撚切你哋啲post

等Cg訓咗先得閒追post?

有啲長輩圖feel

我狂loop唬哈唬哈10分鐘 真係好正

Ken你宜家先出現

真係勁似

ken仔有冇俾cg地毯式搜索擔心咗你成日

ken呀尋晚見你likef果陣見到koko啲留言嚇到面都青哂 休息左一日有冇好啲？

成為Heytus的四個階段

1. 偶然從報導中了解CatGirl

2. 訂閱頻道，成為經常觀眾

3. 不小心睇咗佢嘅直播，了解到真實嘅佢

4. That's why you are here

知錯了

我地係到嘅原因係因為我地係loser

不要再說了.jpg

我係社會邊緣人哭𠹌咗

佢幾高 咁耐未知

冇上水一日d post追死我
晏就起身又要再追過

我都係 追左好多晚
訓醒又唔同哂

163好似

用返佢地套logic
Yepi都叫做黃到發金
係咪咁血海深仇咬住人地唔放？
話要整到佢收皮
人地鍾諗著咩衫、set咩頭咪由得人地
關你地乜野事？
膊頭窄又關你地事？
租studio又關唔關你地事？
同邊個拍拖又可以講一餐

可以套用埋yaki, 蝗叮到

一睇就知呢到就係fans club
個個都係正面fans

我都覺得唔好叫佢去死
但痴線西嗰個user冇乜資料叫我地唔好傾c豬
佢地都狙擊梗佢地眼中唔鍾意嘅人炸

格*

咁撚肥咁矮 山黎

通用屌

係既，唔應該叫佢死 我衰我認

我好心問佢野 佢屌柒我 ban柒我

但我點都會屌柒佢架啦

youtube

我對唔住咁多位 up左成晚發現up唔到
我再整一整 而家再up過

辛苦曬腦魔絲

已結業

慢慢啦唔急
啱啱起身 我J住tg group先

kenken and cg 一手原汁原味

邊有163 佢好似得15x
153-156左右

係咪想吸引hehe

想屌佢

唔好推啊

大家千奇唔好推啊

辛苦你了

佢張相想點

我返黎啦

辛苦你啦腦魔妹妹

有借口食埋ken個份
80條腸 兩排蛋不是夢

啱啱追完po

cg

早晨

要快啲去睇 如果唔係又會去del返哂

洗唔洗狙擊到cg收皮呀…？

Morning

估唔到ken會打啲咁嘅野

寫食評寫到作文咁

訓醒第二朝又咁多野爆嘅
笑咗

咁快又爆post

因為24小時討論

加油
洗唔洗食啲嘢？
腸仔40 雞蛋12 雞翼50